點解Rivella咁好飲？

日日都要飲一支